一人一個你好想保護女仔嘅時刻

啫係女仔究竟做啲咩會令你覺得佢柔弱而又唔做作 好想保護佢?

扑野果時

幫我含緊個時

模頭

#2 #3講哂我想講既野

你地啲男人淨係識扑野

柔弱喎 幫你含好柔弱咩

連登毒撚十個有十個都係咁 將就下

你青頭？

認真 女仔要做啲咩先會激發到男人保護嘅天性
啫係唔計扭唔開水樽嗰啲

未試過比人含

幫人含過未？

比其他人蝦個陣
會好想保護佢幫佢出頭
不過前題係要對個女仔有好感先

把聲又尖又細聲講野

前題係要靚女

下 好咩?

喊個陣

凍嗰陣

靚女通常唔會比人蝦

凍嗰陣、拎重野、病、肚餓、望住佢瞓嗰陣、笑個陣（想佢一世都笑）、夜晚自己返屋企、大肚嗰陣、俾人講兩句個陣............

扑緊野果陣
你：bb舒唔舒服呀
條女：好正呀大力d呀哈哈哈哈哈哈!!!!

我喊都想男仔一野攬我落佢到

打漏左
係wrong hole成條入晒佢痛到喊個陣

風起了 保護我呀！